89至93單身毒telegram grp

謝絕5p字 厹 娘娘 以及一眾搵食人士
單身真毒一齊圍爐取暖 正經傾計吹水
亦都歡迎外國既你

有意者請連同lihkg user name+user id cap圖telegram 到@lovepaint_everyafternoon

做咩重唔訓

早晨

腐皮 搞掂

係咪真係全部單身A0 先
好多group 都好假喔，
已經唔再信
個個谷都好多厹，圍住班少數女性團團轉

A唔A0我唔知 但全部真單身 好靜 唔好話厹 有狗吠聲都難

歧視88年？

唔好笑尻毒撚得唔得 毒摺 你估我想咩

歧視肥婆 你唔係肥婆就得

我黎圍爐

幫手買炭 火炭最好

靜靜推一下

推多兩下就算

search唔到你嘅？
改咗id?

hi? no group?